講中國人沒一個係無辜e句，真係好無知同自視高人一等

易地而處，你都會變成同類人，或者係香港出生既自己，其實都係咁自私，除左好運出生係發達地區，把口說得漂亮，出少少力，仲做過d咩，點解只覺得人地沒一個係無辜，自己就唔係死有餘辜？

唔講政治，香港係破壞環境方面都算全球之冠，香港人點解會係無辜。我話既，除左一小部份人類，所有人類都沒一個係無辜。

不嬲都覺得自己死有餘辜 如果唔係點解會話攬炒

香港係破壞環境方面都算全球之冠

如果易地而處，走咗出去就唔會仲做小粉紅。走唔到，最少都會翻牆上品蔥屌鳩中國啦。問題係有幾多呢啲人？中國咁多人，品蔥仲少人過連登，講鳩咩
OP呢啲懶大愛但其實無用過腦嘅講法，真係好嘔心

陣係見到一句唔講政治已經唔洗睇落去

大劣人諗法：
你話我小粉紅？唔係喎，你破壞環境喎

你話我考試出貓？你琴晚都對住miss打飛機啦

支那人一停工，
香港個天清撚到，
仲話全球之冠。

玩two wrongs make a right係中國人常用嘅詭辯法。常用到品蔥版規講明用就可以ban

#HKisGB

轉移視線嘅嘢我哋識條春咩

#HKisGB

我話既，除左一小部份人類，所有人類都沒一個係無辜。

照你嘅邏輯咁冇一個芝麻人係無辜呢句咪啱囉，出咩post屌乜柒啫，人地話BLM你就死都要搶出嚟話all lives matter懶撚unique懶撚清高咁，得啦得啦所有人類都抵死喇快撚啲死撚左佢

笑出黎世界工廠原來起係香港

樓主係左膠？

我都唔明今時今日連登仲可以光明正大咁用呢招開topic

所以OP咁做真係幾可疑

其實我都有諗過你嗰種諗法
但係唔係咁就代表佢地係無辜？

舉個例
如果你同一個殺人犯 強姦犯一樣郁係擁有相同的基因 相同的成長環境
咁你就會做出相同的事
咁強姦犯 殺人犯會唔會都係無辜？
又舉個例一個細路自小被恐怖組織養育同教育
被訓練成一個自殺式恐佈襲擊的執行者
咁佢執行恐襲計劃又係咪無辜？
我會話佢地係可憐同不幸
但唔係無辜

易地而處，你都會變成同類人？

噉班後生仔錯乜撚野要受呢啲苦？

生喺今日嘅香港都叫好運，OP都真係好無恥吓。

生喺咁多疑似被自殺嘅地方真係好撚好運。

大佬，唔講政治，正係講人
屌你如果係香港人受人恩惠既，講唔講得出如果唔係我哋香港人，你哋乜乜乜啦嗰啲句子？
正係呢度，品格上，都一大分水嶺啦
仲未撚計盲目服從，盲目崇拜嗰炸曲都講直既嗰炸人，呢度已經又係一個分水嶺

咪就係！不如直頭話香港係工業之都⋯

P 牌仔